學生會唔需要對話，你地搞返個一樣既記者會，同林鄭一樣口吻就得

林鄭開記者會個對象係全香港人，特別中間派，想拉攏佢地相信政府已經有誠意道歉，實際已經徹回。

學生會既對象亦唔需要係林鄭，同樣放大去向全香港人 放話就得，搞返個一樣既記者會，連語氣都跟足林鄭，但係內容係:

1. 尊重香港市民表達意見，體現到香港人既公民質素
2. 好遺憾警察使用暴力
3. 監警會成立十年，每年只得3%至4%投訴最終成立，約九成的受罰警員只是被警告或訓諭。
4. 因此必須成立獨立調查委員會
5. 既然林鄭認你地既工作做得差又有200萬人上街，點解冇官員需要問責落台

請各位連登仔補充

最重要係林鄭做乜野 (記者會)，
學生會做返一模一樣既野就可以 (記者會)

黑警去做乜野 (記者會)，
政黨搵返被黑警打傷既人，
做返一模一樣既野就可以(記者會)

同對方搶奪對全香港人既話語權，唔好得佢地可以放話

點解示威者要為你嘅施政失敗負上法律責任
但你地嘅政府官員唔使承擔政治責任

雖然我覺得班仆街都唔care份工但都係好想佢地落台

政府或警方所有記者會，
目的都係一樣野，就係將一樣野講足100次，
直到愈黎愈多人當做真為止

我地一方要跟足佢，佢開幾多次記者會，我地就開幾多次記者會